我地就輸啦！

咱們中國人快要輸了
草你媽個B

國家快點反制美國